求電腦mon介紹

budget 2000蚊下
電腦配置：ryzen 1600
msi gtx 1060 6 gb gaming x

27”4K

size 24吋入 thx

推

Dell u2417h